1. 向系统中添加Rob用户
2. 获取特定的Rob用户信息
3. 获得所有Rob用户信息
4. 为Rob用户设置时区信息
5. 查询Rob用户信息时可以查询到Rob用户的时区信息
6. Rob和Sofia用户都可以获取时区列表
7. sofia用户可以随意预约Rob用户
8. sofia和Rob用户都可以获取到某一个Rob用户的所有预约列表
9. Rob 用户必须设置了时区才能成功预约
10. 必须提前两天预约才能成功预约
11. 预约时间和持续时间不能够和 Rob 已有的预约冲突
12. 预约的开始时间必须在 Rob 的工作时间之内
13. 预约时长只能是整小时数，而且只能是 1-3 小时